原來認字特警咁Q大隻

點解要佢做2打6同千年強姦犯

唔練大隻d點強姦人

家山呀北望～

肥底,操小小就型

on9